六合彩開返未

沙士都開點解肺炎就唔開

今日諗住買返先知冇開
比我發下夢都唔得

未